點樣先可以令香港政府上到國際法庭？

真係想制裁香港政府

應該可以